曼城洗唔洗咁陰濕

對隊弱隊都要快開偷襲

弱你老母